[集思廣益] 邊個帶波會好過雲yaya

冇 係唔會有嘅

雲加已走 剛輸波的我哭光眼淚前來自守